一人幾個kpop界處女

Rv joy
Gfriend 全隊
Twice 多腎
Mamamoo 全隊除solar
Bp lisa
Apink 男豬

諗到再講

Momoland jooe一定唔係

講還講

Momoland 冇個係

又要打j

透明人彩英

豬frd得umji係

少時 孝淵

0個。

kpop要比人屌過先可以出道

唔講其他 南珠食過咁多條仔都仲係處

泫雅

泡菜性好開放
拍過拖點都做過

子瑜

處之泰妍

wendy未同我一齊之前

rv Wendy Irene Seulgi

俾exo伯賢扑過

屌你又真係信人地係處
樓主夠話自己唔係處啦 其實咪又係青頭仔一個

秀智處女？

秀智李棟旭證實已分手！短命戀4個月就玩完

「國民初戀」秀智分手男神李敏鎬後，今年3月才認愛《鬼怪》的「陰間使者」李棟旭，不料2人交往短短4個月就玩完！今天(2日)韓國媒體報導，秀智和李棟旭已分手，從戀人退回前、後輩關係！

秀智和李棟旭今年3月被目擊喝咖啡約會，2人隨後透過經紀公司公開戀情表示「正在互相了解的階段」，沒想到短短4個月就傳出分手的消息。據韓媒《OSEN》報導，秀智和李棟旭因為各自忙於工作漸漸疏遠，知情人士表示「他們分手後，身為演藝圈前、後輩，還是會為彼此加油」，隨後雙方經紀公司也表示2人確實已非戀人關係。

23歲的秀智和李敏鎬交往3年，去年11月分手。2012年她參加綜藝節目《強心臟》時曾表示理想型是李棟旭，想不到今年3月，相差13歲的2人就發展成戀人關係，秀智也成為李棟旭唯一承認的女友，讓雙方粉絲心碎，沒想到這段戀情只維持短短4個月就畫下句點。

Gfriend eunha已經俾我破左

得初瓏一個，冇其他

夏榮

iu

仆街銀赫

臭雞

kpop沒有處女

JOY俾陸星材破咗

TWICE全隊

Mina乖乖女一定冇

g friend個肥婆

出道前玩百合

你係老細唔通有豬閪都照屌？

evidence?

因為les

定延男仔頭處唔出奇
momo 志效雖然大波但好純

李英愛

有啲咁嘅事？

唔係仲保守過香港架咩

唔係啦 佢地係得社會保守
但佢地係性方面仲開放過香港 泡菜男仔成日亂咁黎
仲要佢地係無用套既意識

iu自己送上門

痴線呢個搞到我大笑

下，套都唔用咁咪成日大肚

Irene

真心你地點知邊個處邊個唔係